智慧燈柱 全面解剖

頭先開錯吹水台, 冇人睇

點解冇乜人講監控燈柱?
政府已經起緊, 仲投入服務
一條燈柱有13個監控鏡頭
cls 屌你老母
希望你地關注元朗, 上環等事之外
都要關注埋監控鏡頭
因為做緊野啦中共
仲講解放軍
屌你

冇了冇了

冇人理監控燈柱

有冇方法幫佢熄機?

有冇諗過點撚樣拆左佢

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

社會都冇乜人知有呢樣野
文宣可唔可以幫幫手

除非cut鳩佢電
如果唔係應該難搞

救命啊 大家快啲關注下

推到全香港人睇到

Cut電快 但損害並不長久

呢支野真係麻撚煩
如果拉大隊拆一定比警犬圍
仲要唔知點拆

好多人知, 但始終黑警問題先, 然後係普選
黑警唔攪以後唔洗反抗
普選唔攪以後日日新鮮點夠玩

佢個蓋係推開？

出街又好似冇乜聽到有人講
一日有支野係到
我地遊行都比人點相
而且已經有幾支投入左服務

香港人真係連死都唔得閒

姐係個個德國公司?

屌,, 係好討厭

有無得開遮拆撚左佢

唉屌

屌佢
有冇得查佢資金來源有冇問題
一定有勾結

推

最慘唔知點拆
太張揚會有狗拉撚晒我地

以後蒙面俠咁出街

pushhh

多謝巴打幫忙🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

呢個一定要推

推多下

push

sorry
直接用左你個片名做標題
因為我諗唔到

整喺元朗先，3年冇人損毀佢，當佢 pass

推爆佢

油黑個鏡頭搞掂

拆左佢

痴線，真係好密
以後要遮全身全相，仲要學唔同步姿

又話破柱

推

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

諗唔到有咩方法可以破

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （黑衣安全帽長遮自由西）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

有雷達唔用 用鏡頭友加熱感感應。。
司馬昭之心

無了無了

用漆彈啦

人多車都可以推反
撞燈柱得唔得

可以自制emp

diu

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pish

覺得要好大能量，同埋對準咩位置射佢？

只要做到呢樣，全港可以偽裝清潔工人一齊搞掂佢。

有冇 HACKER 可以 HACK 鳩左佢個CAM?

下面有個蓋可以打開維修
唔知點樣鎖 不過打開剪電線BBQ乜都得

快既噴，一勞永逸既真雙普選

唔知有無效同香港合唔合法呢
利伸 學術討論

如果我唔換新身分證會點

2020立法會做唔到真普選就已經仆直了....

有得諗
但要快狠準

罰錢

Pish 點拆

放過香港人啦

覺得呢幾支野仲恐怖過解放軍

鄧不利多

推呀 點搞呀呢單

咩黎?

好撚恐怖

Push

知道但唔知自己可以做咩

推呀！香港大限係2020，唔係2047呀！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣在此
快入！

解放軍係名正言順打壓
監控燈柱係偷偷地打壓

試下講監控燈柱

大家下次出黎行，口罩基本
上次遊行好多人無戴

除左燈柱
好多鏡頭都偷偷換左啦

完全冇問題呀！

我多謝你都黎唔切！

呢個好緊急
要推

遲早出街去過邊做過咩都表露無遺

光復香港 時代革命

Yes
智慧條撚咩
中共為左自己利益真係反人類

[長文]人生最重要的選擇題

白兵

係咪要到現場搞搞佢 話比全世界知 香港人唔食呢套

推到全香港都知

幫幫元朗居民 維權反黑運動

又話拆嘅喂

到時遊行實有黑警磅着，噴到先難

推啊屌！

一間唔接 大把公司接
直接拆鳩左佢

聽日機場集會講埋?

trump black list咗嘅支那公司

btw 推

聽日機場集會宣傳下?
文宣

我朋友之前整咗好多小冊子 我聽日lunch time印啲畀大家

推到全世界都知香港有幾唔安全
唔撚好黎香港
制裁香港!!

得中文板

如果有人用最原始嘅丫叉射香口膠/雀屎埋去 個鏡仲識別到

6月中開始知 但主線太多搞唔掂
打得贏大佬就唔撚洗驚佢碌柱

聽日我唔到 但我覺得要有文宣圖去講

身份證都要包實防RFID

最怕我地打打下大佬
呢支野係後面桶我地屎眼就大撚樂

屌 呢舊野好撚仆街

上面有圖
不過冇英文板

我樓下有，已經用錫紙包住身份證

呢幾個星期都full 晒booking

推呀

唉屌見到都想死！火撚滾囉真係！

講左好多次唔好咁做！

So far好似未有解決方法
做多d文宣等人知先 上面個幾張圖係唔錯既選擇

我搞鳩緊佢承辦商不停投訴
大家喺街見到裝緊嘅，麻煩影張相上嚟
啲工人唔多唔小實有違反勞工規例
各有各做，起咗嗰啲諗辦法，遊行期間多人就搞掂佢
光復香港 時代革命

巴打好波

推到多啲人見到
呢舊嘢好痴線

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

真係CLS,垃圾政府當市民白痴？

發夢諗到2個臨時方案，令智慧形同虛有。

1.防磁貼
買2張放係新身分證正面同背面，唔知智慧燈柱有冇機會偵測到呢？

2.美化智慧燈柱
現時智慧燈柱嘅造形非常醜惡，破壞市容，我地應該用我地藝術細胞，美化智慧燈柱，建立完善又美觀嘅社區市容。

IT 狗話你地知 呢壇野真係好恐怖

只要夠多，雞蛋也可以解决一切。

EMP gun?

辨法總比困難多

推！！！有冇文宣？？？？可以幫手print同貼！！！！

仆你個街,呃哂全香港市民,又話做雷達,而家用鏡頭監控,你點解釋呀777

2. 文青緊係要玩塗鴉井
但新手塗又唔知塗左去邊, 就大獲

其實唔只呢d智慧燈柱咁明顯
以前我都有講過，
最近721遊行，我都發現咗銅鑼灣裝咗好多呢d偽燈柱
外而面係燈罩，入面係閉路電視黎，
雖然未知功能有幾強大，但我哋出街真係要留意下仲有咩地方都裝咗呢款

可以點拆?

上面有圖

屌

我記得發夢果時有位巴打出片
整細型電磁脈衝槍
唔知有無效

航拍機裝噴漆噴得唔得

巴打有冇片 多啲details ？

推到文宣講埋呢樣，
擔心遲d做和理非遊行都會被抽後算賬

會唔會好難射

特別訂做嘅鎖匙

即係話開到個鎖
剪到入面條電線就Ok?

香港人好忙堅持

如果推信用社會之類既系統既話真係要以死相搏呀

立即昇華拆柱係第6 訴求, 如果立法會都阻唔到, 咁香港係咁先

推，等多d人知有幾恐怖

同意 唔好再推膠post

歷史有啲久遠
詳細 我都唔記得

只記得可以破壞電子產品 同係可以diy
其他 咩都唔記得對唔住

我講咗好耐啦 你唔拆就我拆

冇錯
佢外圍俾一個殼包住，要用星匙開
開咗你先見到啲四道門
同埋剪電線唔work
人哋換返條電線容乜易

個鎖易開?

727 TVB之後

政府資訊科技總監辦公室
香港灣仔港灣道12號灣仔政府大樓15樓

政府資訊科技總監
林偉喬

創新及科技局
香港添馬添美道2號政府總部西翼19及20樓

局長
楊偉雄

係隔離遊行 -> 集會 -> 趁人多拆撚左佢

Qualcomm唔係美帝公司咩
不過司馬昭之心

光復觀塘

裝左香港一獲玩完

再推

都係個句

中共要做嘅就唔會出聲
中共唔做嘅就會大大聲

多謝支持！

講解放軍果個有冇諗清諗楚
立法會 中聯辦包完都冇出
實有野暗渡陳倉啦

Watchdog

外國有冇呢啲其實

推 求設計圖

冇

英國有
但人地民主社會, 整鏡頭唔係黎維穩

Big brother is watching you

之前仲話7大訴求
突然間又變返五大，冇人理碌燈柱

727一怯 之前咁多個月嘅努力就白費！！！！

你地對唔對得住義士烈士？？？？

727 一撚定要入

唔止燈柱呀你老母

正如逃犯條例咁,唔信任大陸講幾多修改都無用

有冇時間禮拜六前出片講講反對通知事呢單野

先推

已經裝左50枝係觀塘區啦

之後問過冇人答

一定認, 公共服務喎

商湯
支那嘢嚟 進駐科學園請支那人嚟香港做嘢 好似係

其實搵塊布或者某d野塞住個鏡頭得唔得

推 香港人好撚忙

點解唔長置 當硬件準備好曬 就唔會有人敢出聲了

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

個post係度
仲有其他街招
麻煩幫手推

最初見到又白又綠
又有樹葉形狀
以為係啲乜差環保燈

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Cry liu

dllm 支那技術

其實監控鏡頭先係最危險最難搞

而家暫時係check rfid身份證+高清鏡頭?

抗爭一浪接一浪

改個好聽既名諗住呃市民
要揾日拆撚哂佢

香港田總反光衣

有冇得射啲膠上去遮住

阻唔到真係新疆2.0

唉 推

幫手推呢個！貼到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

入面咪又係用光纖做data transmission
開到蓋 搵到HKT的logo
剪斷條光纖就傳送唔到

咪嗰條燈柱嘅圖囉 上網有

平安科技中標的eID合約，價值4,400萬元，包括提供人臉識別及影像處理系統，為期8年半。

除左sense time 仲有呢間野

要多啲文宣講俾人聽

我屌佢老母啦
我地交稅黎俾人監察自己
仲要冇皇管

星匙五金鋪好小有
4道門匙仲要係特製野

智慧燈柱設計曝光 今年中前陸續啟用

燈柱有入面有高清鏡頭架？
咁我泊低架車響街邊會唔會發展到用黎舉證告我違泊架？
咁舖頭門口啲車成日唔入錶又影低左咪無得低賴？
咁響公路出入口各裝一支咪計到我有無超速？
哇如果有人話俾我知可以咁用法，我地呢啲揸搵食車嘅實反枱都似啊

心水清

Tom Clancy

推！！！！

智慧燈柱真係想逼死我呢啲焦慮撚……

唔想香港變成一個大監獄

屌佢老味
有無人做下文宣
要政府正面回應

聽晚開live 講！
9:00 pm!
🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

依個容易做到，又唔使冒咁大風險，推

唉，推

觀塘已經裝左啦！！！

鏡頭個embedded processor根本無能力run啲咁大嘅model。等同我之前捉拿陳志祥個條片咁，個鏡頭乜都冇做過亦唔需要做，咪照樣crop到樣

時代革命

鏡頭個embedded processor根本無能力亦唔需要run啲咁大嘅model。等同我之前捉拿陳志祥個條片咁，個鏡頭乜都冇做過亦唔需要做，咪照樣crop到樣

第6訴求 取消智慧燈柱鏡頭同RDRI技術

已後無得偷食，唔係會比人背後揸住個袋。

有無得搞佢個database 呀？

呢個問題同送中一樣禁值得關注！

握

好撚忙屌佢老母

六角匙就應該輕鬆破

監控燈柱關注組

用無人機放漆彈

推埋出去登以外既地方呀

不如一齊斬電燈柱樹

仆街要多d 人知

點解禁少人關注

一直推緊

屌 遲啲上街真係百大訴求

請在fb/ig/tg/wts等share 讓多啲人知

我好驚啲暴徒會剪斷啲電線
然後倒英坭落條柱入面
咁就仆乖啦

各位有興趣可以隨時嚟九龍灣參觀下

恐怖了

要比多d人知嚴重性！

E家既政府完全唔可信

The big brother is here
☠☠☠☠☠☠☠

見到有人派傳單講，但好似都係唔多人理

屌支那真係好仆街
香港人幾時可以抖下

1984

可唔可以一人一支噴漆搞掂佢??

一直有關注
但係唔知點入手去stop

嘩屌。。。

匿名者大人,我知道你哋係正義嘅化身嚟

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

有雷達偵測唔用
要用監控鏡頭 就已經知個仆街林鄭想點啦
一定要諗辦法拆撚咗枝燈柱！

其實，爭取到雙普選

立法會議員就可以動議拆撚左佢

然後因為如果全直選，就冇功能組別，冇分組點票，反對派又一定過半

咁就一定拆得到

如果今轉輸左，冇真雙普選，就可以直接gg，因為燈住加社會信用系統加rfid身分證就會來臨，到時就去邊，講咩，遊行都死架啦

拆

冇用
只能反

光復香港，時代革命。

睇怕以後要咁出街

屌，條片睇到好撚心寒

而家開始要習慣咁着

唉 佢老母 呢個臭閪政府

RFID HKID
→ LogOn 有售RFID Shield 銀包/咭套/背囊。買多咗一個替換 HKD 26X.00。如要上網買，search string → faraday wallet, faraday bag

買咗可用有samsung octopus 手機+另一實體octopus 卡試。有興趣可用新HKID(可問已换證親戚借) 做同一實驗。我試過，用NFC手機 HKID, 會有一聲「咚」，放入「銀包」再NFC就冇「咚」。

今次一輸，兩年後就等大家一齊入集中營啦

痴撚線 有無政治撚講下
點解佢可以唔經社會討論就做啲燈柱出黎？

唔洗問啦，修送中例咁大大鑊嘢，得廿日諮詢期，你應該可答到自己問題！就算俾你討論反對又點？ 佢想做嘅依然係會做
p.s.我唔喺政治撚

揾車撞柱啦

9

最新消息

又起
邊到黎

觀月樺峰

問下d工人點拆

幫推
呢個政府睇少一陣都唔撚得

要成枝燈放平落地先拆到個cam

puch

打錯字
push